

 Reprezentačný team naturálnych kulturistov (SSNKF) oblieka spoločnosť NEBBIA 
 SPOLOČNOSŤ NEBBIA 
výrobca značkového kvalitného oblečenia pre fitness a športové aktivity. 
 Spoločnosť NEBBIA je jedným z hlavných sponzorov majstrovstiev Európy v naturálnej kulturistike a fitness ktoré sa uskutočnia 12-14.06.2009 v Belgickom Bruseli. NEBBIA oblieka celý reprezentačný team ako aj úradujúceho majstra sveta Erika Tótha, Kolomana Tótha, majstrov Európy, majstrov Slovenska, víťazov medzinárodných súťaží. 
NEBBIA nám zabezpečila reprezentačné teplákové súpravy, tričká a prezentáciu naturálnej kulturistiky na svojej webovej stránke www.nebbia.sk. NEBBIA oblieka celý reprezentačný team ktorého pretekári patria k absolútnej svetovej špičke v naturálnej kulturistike a fitness. 

   
 SLOVENSKÁ VÝPRAVA NA ME UIBBN DO BRUSELU 
 Slovenská výprava cestuje vo štvrtok 11.06.2009 na majstrovstvá Európy UIBBN do Bruselu ktoré sa konajú 12-14.06.2009 
Všetkým reprezentantom prajeme šťastnú cestu a veľa úspechov. 
 Nominovaní reprezentanti SSNKF na ME 2009 Brusel: 
Peter Ninaj -75 kg 
Pavel Novák -75 kg 
Peter Medved - seniors -70 kg 
Marek Toplanský - seniors -80 kg 
Marián Jankovčin - seniors -80 kg 
Erik Toth - seniors +80 kg 
Maroš Grobelník - seniors +80 kg 
 Jozef Brnčal - Master I. - 50 yaer 
Július Karabinoš - Master II. + 50 yaer 
Koloman Toth - MasterI I. + 50 yaer 
Peter Petkeš - Master II. + 50 yaer 
 Ladislav Múčka - Junior 
Jakub Strigáč - Junior 
Tomáš Prostinák - Junior 
 Mariana Ošková - Bodyform 
Veronika Juhászová - Bodyform 
 [sthumbs=15|14|13|12|11|10|9|8|7|6|5|4|3|2|1,64,7,n,center,] 

